Este proyecto se desarrolló utilizando Ubuntu.
Para correr el proyecto, es necesario instalar QT, además de las libreria Armadillo y Open-CV

Open CV:
sudo apt-get install libopencv-dev

Armadillo:
https://www.uio.no/studier/emner/matnat/fys/FYS4411/v13/guides/installing-armadillo/

En esta versión en especifico, hace falta implementar el Kernel Gaussiano
